五毛Me係鬼仔底已起

咁推斷法 如果中間有少少錯都會起錯喎

但佢好撚大反應

唔敢跟太貼 廢時炒車。

小二，來兩斤花生

一早block左，原來係小學雞。

五毛dewi

好利害既摩擦力

佢地讀邊間學校

可以共黨咁熟

我會幫你長期放出來架啦

thx

比連登著名5毛 dewi話係5毛。

呢啲無恥撚樣嚟

係喎 你果次比廢老打果單野搞成點？

判完差佬會通知我結果
我再開post

關sir好波

唔係我起
係起嗰個人拜託我喺時事台幫佢發揚光大

ching ho ball

到時記得cam民事

佢知關愛唔會怕核突

咪攻擊你囉

冇啦
驗咗傷冇事

佢話係英國讀書都係自己UP

得咁細個
其實係咪唔係五毛

而係真心愛支那既小支那膠

你咁大方， 比我一定話頸痛。

講親中言論一律當五毛批鬥㗎喇
唔通逐個查家宅咩

頸係痛
但會照x光㗎嘛
呃唔到人㗎

呢個事實

小學雞都抵撚死

有爺生無乸教

第時大個做賊

美國蝦小朋友
無論咩原因都會俾人屌

可惜呢度唔係美國

仲要既係呢D愛黨豆釘
由細已經為虎作悵

關清好波

大反應證明講中

冇反應都證明講中

點都贏

笑左

五毛群龍共舞

唉屌
Ching你教到噉淺顯，啲小學雞有樣學樣亂噉起底點算

關愛座屈毛 我幾時有講過親中言論？ 不過買中資股好明顯就係奶共嘅表現

唔係我起
但有人托我喺時事台發揚光大

yoyoyo

我幾時有講過親中共言論？？ 相反關愛座心甘情願做九做 淘寶騰訊打手簡直十分愛國